有無人發覺疤狗幾好笑

只要你唔係鐘意疤入面某d球員，你就係唔識波
相反，佢地就可以攞正牌踩人

樓主個名仲撚好笑

我覺得某蝗螞廢鋒踢半季西甲入得3球仲可以場場正選好笑d

例子 影帝迷踩低公認最強防中簡迪 話佢唔識用波
小花迷成功將牙朗變地底泥

主席就可以咁串 我真核黎

我真核

最好笑呢樣

班賤種靠正評打飛機
咪又係連狗做數
沉默大多數都係撐朗

佢好笑 你肉酸

你拜狗

我哥倫比亞球迷

agree

真核突

死基佬ho ball !!

成班痴撚線突發互奶

你屈完未。。。。

回錯sor9

法國笑話樓主

奶錯sor9